"Het is omdat het oorlog niet _bestemd_ voor ieder van ons te komen maar Tom," zegt hij, "maar ik smeekte en smeekte, en zij op het laatste moment ik kom ook; ja, die langs de rivier, me en Tom vonden het een eersteklas verrassing voor hem hier te komen aan het huis, en voor mij om door en door tag langs en neerzetten in en laat op een vreemde.
